有冇巴打着開裙？

香港邊度有比男人着嘅裙買

冇

做男人正常小小得唔得？
唔好成日係度鳩噏

留名

有，着開u記個啲

底褲呢？

More